葛斯怪病纏身復出無期.................

堅慘慘豬呀！今季由拜仁回巢多蒙特嘅德國國腳前鋒馬里奧葛斯，開季以來一直受到持續不斷嘅肌肉傷患困擾，表現始終未能重返高峰，而喺佢上陣嘅11場聯賽入面，亦只得4場可以踢到尾，體能狀態一直令人憂心。球會眼見葛斯仔變咗做玻璃人，抖多過踢，早前就為佢身體做個詳細檢查，事後發現佢嘅肌肉傷原來一啲都唔簡單，皆因佢係患上咗新陳代謝失調症，需要即時停上一切操練，去接受治理，至於幾時復出就冇人知。

馬里奧葛斯對上一次披甲已經係1月31號鬥緬恩斯場波，當日佢都係踢咗66分鐘就被調走。球會體育總監索斯話能夠搵到佢傷患根源其實係好事，球會會全力支持佢面對怪病。至於馬里奧葛斯本人都好樂觀，有信心一定可以重投練習，復出球場。